係CCTVB落一星期廣告

落個十零秒反送中廣告要幾錢？ 有冇得諗？

唔係講笑，短短賣10秒8秒廣告效果已經好過就咁係論壇做文宣

冇人有意見？ 我覺得可行，之前都眾籌去外國報紙賣廣告，點解唔係香港本土賣？ 個效果我覺得會仲好

講之前諗下先啦 會唔會比你播到啊

只係識負皮又唔講嘢

俾足錢佢可以拒播？

再唔係咪viu tv港台都得架

佢哋唔會批

Censorship 完一定無得播 放心

做咩要比錢佢賺？

可以
難道咸片又比你播？

睇可以俾到幾多，就算一千萬都唔會播

其他台都未必敢接你個廣告

自己諗諗，佢哋紅到出哂面，點會為一單廣告得失阿爺⋯？

又冇粗口或不雅內容，點解禁播？ 再唔係問下廣管局都得啫

此 post 已完
Cap. 562 Broadcasting Ordinance Schedule 4 Part III 12.
A licensee shall not include in its service any advertisement of a religious or political nature or concerned with any industrial dispute.

mytv都唔睬你啦

咁佢用咩理由拒絕先？ 的士都唔可以隨便拒絕載客啦

唔比落政治廣告，政府嘅廣告除外

你睇左電視幾多年？俾賣政治廣告的話選舉仲質爆民建聯廣告咩

做乜俾錢佢搵？

借位，大家入黎睇睇，work 唔 work?

［行動己定］以死線，抗無綫

如果你賣到 geh .. 民賤聯建制狗就一早科大把水賣政治廣告啦.. 幾時輪到你, 都唔講你有無錢...
雖然政府自己廣告都係 biased ..

人哋商業機構，佢唔畀播就唔畀播